宜家落雨仲有無人著蓑衣？

我落雨著出街次次都俾人望到實

清道夫？

係咪真係跣到水

次次都著

雷神戰衣. 每落雨一定會著,拯救世界